二手PS4公價幾多？

$1600連一隻game係咪水魚價

1600
而家新果部金色好似先19xx

嘩屌好彩問一問 唔該哂

1000買得過

你話隻game 唔撚岩再壓多佢100

水到冇朋友

1000就差唔多

舊機700, 新版1000,仲有保養千5

有d人可能5 6月買玩過一兩次就唔想玩 有單有保養都ok